成日講學一門手藝，你地會學乜？

男女都好，有得比你地揀會學乜，或者覺得純粹搵食學乜搵最多。

男盜女娼

揸車，可以揸的士
炒股
剪片
整野食

鋼琴 心理學 畫畫 煮野食 好多好多 但香港地你有錢都無時間你學 何況兩樣都無

係咪冇人知咩叫一門手藝？

btw 木工

手藝? 唔怪得你依家咁嘅樣

前列腺推油

風火水電

結他掛
整甜品整手工野都想試下學
其實mixing同剪片後製都有興趣

的唔起心肝

第一整野食 之後彈琴 自用又得溝女又得

啲回覆做乜9

屌西

打code Photoshop 剪片

加多個excel

皮革

學電<-無牌
學車<-雪藏
鏟車牌<-雪藏

日文<-2級聾啞

畫畫

燒焊

programming